Während der Arbeit am Projekt fiel auf, dass bestimmte Terme nach dem Stemmen sehr häufig direkt hintereinander zu finden sind. Dies betrifft hauptsächlich die in \autoref{Termpaare} abgebildeten Termpaare.

\begin{table}[h]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{| l | l |}
            \hline
             Gestemmtes Termpaar & Häufigkeit  \\
             \hline
             'e', 'g' & 20\\ 
             \hline
             'artifici', 'intellig' & 48\\
             \hline
             'human', 'intellig' & 120\\
             \hline
             'machin', 'intellig' & 176\\
             \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \quelle{Eigene Darstellung}
    \caption{Häufig auftretende Termpaare}
    \label{Termpaare}
\end{table}

Wie bereits in \autoref{sec:Stopwords} erläutert, lassen sich die Häufigkeiten der letzteren drei in \autoref{Termpaare} aufgelisteten Termpaare dadurch erklären, dass diese zentrale Begriffe sind, welche in den gegebenen Dokumenten definiert werden sollen. Insgesamt kommt der gestemmte Term ''intellig'' 746 Mal vor, jedoch besitzt er in 344 Fällen (wie \autoref{Termpaare} zu entnehmen) einen eindeutigen Kontext, dies entspricht ungefähr 46\% der Fälle, in denen dieser Term verwendet wird. Im Vergleich zu \autoref{top6terme} wird der gestemmte Term in 441 Dokumenten verwendet; die Steigerung ist durch den gemeinsamen Wortstamm mit Termen wie ''intelligent'' zu erklären.

Um dieser großen Häufigkeit eines einzelnen Terms (und dem damit einhergehenden eher niedrigeren Informationsgehalt) entgegenzuwirken, sollen die in \autoref{Termpaare} dargestellten Termpaare als je ein Term dargestellt werden. Dafür werden alle Datensätze erneut tokenisiert, diesmal mit dem sog. Multi-Word Expression Tokenizer aus NLTK. Dieser verbindet eine oder mehrere vorher definierte Termgruppen zu je einem einzigen Term. 
%Auf die Beispieldokumente angewandt ergibt dies die in \autoref{Dokumente-mwe} dargestellten Datensätze.
